其實港鐵只係上左市既政府機構

你地唔好仲on99咁講咩要港鐵交代啦
好撚柒呀
知唔知未上市前係政府機構
上左市之後最大股東依然係政府 佔約76%
仲On99咁要港鐵交代
Short 撚左?
港鐵=政府
明未呀屌你

睇見d on9 見港鐵交代就嬲